做乜十一月先黎打風

D風仲勁過上次8號風球
吹到假髮都甩
乜料

呢啲叫正常北風